頭先出街買鞋 佢寫2件8折

臨埋單個時見張單冇折
嬲鳩走人
左鞋 右鞋咪兩件囉
邊有人買一件架

見佢拆開晒
收返入櫃就開心

哦

幽默感唔係人人都有

去消委會告佢啦

佢全部擺右腳鞋出黎
上面牌寫2件8折

嗯

岩牙清

咁你係咪想一隻右鞋賣$799 左右鞋賣$799+799之後再8折啊on9?

創意台班人著慣同款兩對鞋出街

做咩改名

好耐冇見
我好耐冇點上

支持高登